BU Film VS CUHK 新傳

各位巴絲打會點揀？
小弟主要係專攻Creative Media Stream嘅
中大新傳依幾年開咗依方面嘅Stream 但係實際裡面嘅質素係點？ 同BU有無得揮？
BU依幾年嘅傳理質素係點？睇排名好似就有啲下滑 不過小弟知道排名唔等於一切 有無師兄師姐可以解答吓